# Минимакс

Реализуй метод, который возвращает объект класса Pair. В поле x этого объекта должно содержаться минимальное число, а в поле y - максимальное число из массива inputArray.


Requirements:
1. Программа не должна считывать данные с клавиатуры.
2. Класс Pair не изменяй.
3. Метод main не изменяй.
4. Допиши реализацию метода getMinimumMaximumPair: он должен возвращать пару из минимума и максимума.
5. Программа должна вывести правильный результат.
6. Метод getMinimumMaximumPair не должен изменять массив inputArray.
